點解d茶記阿姐又嘈又淫

食緊碟頭飯， 2個阿姐討論緊邊種姿勢多水出

你連阿姐都無得屌

有講到邊種呀？

西檸雞囉

分明係引誘你
去馬啦

講緊洗碗果舊海棉喎

一陣出返個post「有咩說話係洗碗同做愛都會講」